我動議何妖既嘢推到今晚九點就好完啦

我知大家因白衫人今日既暴行好憤怒
但大家要返回主線
知道嗎？？？

堅守五大訴求
光復香港 時代革命

讚成，721有手足係上環 射到仆低，5大訴求1樣都冇，我地未贏過

難啲喎 岩岩又有新發展

好

九點過後
我要見到上環賽後分析 元朗賽前討論

推

[url]大家要知道何祅只係

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]

注意焦點 開心一陣好啦

AGGER

請討論同推返兩條主線

5大訴求

21/7上環暴力開槍及義士

白衫暴徒
拆人山墳
可耿！！！！

雙線行車

pppp

知道屌返淋病先

6點好喇

和議，唔使聲討咁耐

你地班墳青夠啦